今時今日仲有人著nb

岩先食m 記見到有個矮仔著nb
呀伯都唔著啦😂😂😂
冇返對nmd 唔好叫連登仔